搵到攻擊警察既暴徒

俾暴徒擊敗左跌落乙組
垃圾

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！